依加賣樓先係贏家

樓市基本上跌幅幾%，會唔會再跌都未知，但股市已經大幅調整

賣左層樓，用資金投資股票市場，襯低吸納，幾年內，升幅回報點都高過揸樓，到時再部署都得

下次買返又要再交過稅

係，咁就睇個回報夠唔夠cover, 但股市比起年頭個跌幅肯定大過個稅

靜靜地贏

2睇啦！股市幾時先再爆升好難講。可能要守2-3年，有風險。
如果樓你舊時買落 ，計反個個月收租穩贏7-10%息。根本無得輸

而家賣 過幾個月可以買兩層

香港地賣自住果層就係on9

自住就無謂博啦

落錯車 如離開了幸福的高速路
誰又保證我明天將更好

仲死撐
個心不知幾痛